「集思廣益」其實有冇可能令到班黑警同埋啲屋企人去唔到外國？

如題，既然老豆揾到咁多仔仔資料，有冇可能令到佢地入唔到外國境，無論旅遊、讀書，以致移民，只要一過關核對到身份，就會俾當地政府即時遣返，最理想當然係所有港共幫兇。

利申：P牌仔，有錯請屌。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推到有人覆

推呀